【35+】李柱銘支持「本地23條」。劉慧卿支持「港區國安法」。

請支持民主黨

民主黨劉慧卿表示，樂意看到全國人大常委會沒有在第一次會議時便立刻通過港區國安法草案，又說假如中央將港區國安法交回香港自行立法，才是「正確的路」。

齊心35+，齊心支持國安法

拉 唔好分化 佢地只係代表個人立場 民主黨一直冇做錯

民主黨與保皇黨難得意見一致

齊心讓國安法通過！

全世界嘅民主黨都係垃圾

啱 刁總 毛魔都兄係代表個人立場 共產黨一直都冇做錯

撚照含 票照投
繼續血債票償啦黃絲豬

呢兩隻正宗賣港賊

兩樣都唔想要

你係咪唔投鄺仔許智？分化撚

拜登話有錢搵就得，民主關我撚事

支那有個講法叫做「連夜繡紅旗」，專門黎形容依d牆頭草

真係唔撚明咁做有咩意義，真係覺得支共咁樣就會放過你？

佢退黨我咪投囉

有國才有家